今日鄉黑又出動？

各位清可以FC到？
唔知真定假但小心啲

流浮山200刀手就到 各位小心!

黑社會唔打差佬打市民 都幾可悲

新界西手足小心

反黑組可以執笠

驚黑合作開

我想吊九班黑社會好撚耐
仆街大佬賴共 你班細嘅柒下柒下同差佬搭膊頭
吊你原來黑社會同差佬咁fd

你地對唔對得住係赤柱坐緊班前輩

市民勇過你班爛仔喇 你地打過差佬執過槍未呀
垃圾黑社會

琴日下午都傳啦

咪再post

吊拿星，個飛天南都仲未審，你老味去審9個中5學生，人地仲係醫院訓緊呀dklm

唔知有無南哥份

問下飛天南打過差佬未 未打過就唔好學人做大佬喇

飛左天好耐

真係出事， 呢幾條村會唔會同一時間火燭？

哦？
係咩？
好驚wor？
點算呀？
我地有大量雞尾酒一齊飲下？

你估E家仲係六月咩,,佢試下丫,睇下佢條村點?

衝出黎柒就有佢份

應該都會幾壯觀

［文宣日］放低你地覺得有用嘅文宣

尋日ga la wo ching

今次又突然收唔到情報

小心呀 ching